文宣 設計界 HKDI 99罷課 捍衛創作及言論自由

要求讀緊HKDI既手足文宣大覺醒
用設計表達出香港人既訴求

香港更多手足做文宣 支共紅毛毛早日收皮

7/9機場更新 求求大家

1/10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點解個人仔咁熟口面，定我多心

推

推！！
文宣要強大起來

2/10

推啊

3/10

4/10

5/10

dI仔 connect 埋

6/10

7/10

撐DI

推到熱門8/10

P牌推唔郁其他人幫手推啊

咁突然嘅

對design黎講自由根本就係同空氣咁重要
冇左自由 好難創造一件傑作 一件有靈魂既作品

求DI仔覺醒

9/10

10/10